嘩，乜原來你老豆係差佬嚟架。我唔同你玩嚕。

全民全天候杯葛警狗一家，正式啟動
孩子教育刻不容緩！

馬上灌輸學生正確價值觀！
近朱者赤 近墨者黑
勿近活牲畜

各位家長，請提醒子女，喺學校唔好同所有警犬家屬玩。
每一隻狗仔狗女都有畜牲一樣既父母。
子女好唔好，睇家長就知道。

今時今日，警犬只係一班暴力集團，犯罪分子。
試問佢地既子女，無時無刻俾佢地灌輸錯誤價值觀，你點放心俾仔女同佢地玩

孩子教育，由家裡做起

莫遲疑，馬上，立即，依家就開始

教育子女，勿近狗仔狗女

分手絕交不在話下

記住，同狗仔狗女玩得埋，人性都有重大缺陷，記住杯葛埋一份。

要等所有人都唔好接觸到狗仔狗女

知道嗎

有其父母必有其子女!
都唔知會唔會傾傾下唔啱就一鎚打埋嚟
再唔係就搵人接我放學
不了不了

一定割

狗

有隻雀仔跌落水

教育下一代

唔好做得咁明顯
咁樣會比人話

狗仔

黑狗仔女，不了

Tui

傻啦

係平民細路會比人排斥啊

：你知唔知我爸爸警察黎架 快啲幫我做左啲功課佢！唔幫我就叫佢打你拉你射你催淚彈

：

推

此風必長

黑警收皮。

push

Push

叫你老竇老母辭職先

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

社會區隔 你我有責

強嬛你媽咪

女女女

嘩，乜原來你老豆係差佬嚟架。我唔同你玩嚕。

你知啦D狗咁暴力
點知佢個仔係咪都係咁架

人畜有別

杯葛佢算
唔好打

pish

------------------分界線------------------

開學第一日記住同老師講
我唔同隔離呢位警察仔女坐, 成家有暴力傾向

好仔唔當差

要將警察＝黑社會嘅概念比下一代知

正常細路仔都知：嘩原來ＸＸＸ個爸爸係黑社會黎，唔好同佢玩
而家要知：嘩原來ＸＸＸ個爸爸係警察黎，唔好同佢玩

恥與為伍

禍必及妻兒

你老豆老母做警察架

呢d唔係bully 正常家長都會叫自己仔女唔好群埋黑社會仔女度。所以絕對支持

721
811
chinzai

同狗仔狗女玩容乜易比人掉曬啲資料上去

警犬個仔叫老豆開槍打死你呀

點會個仔會唔會學晒老豆D嘢架

打柒佢係咪最多記缺點

一言不合插盲你小朋友點算

同學舉報警犬子女 可獲精美筆記/past paper/文具

好怕有小朋友俾狗仔狗女蝦

最重要係幫手影相，起底。

警察必須死全家

開學日去學校門口派poster

poster內容 - SHAME ON POPO

佢老豆係差佬一定要同佢地玩！

可以教狗囝賭錢， 媾d佢冇可能媾到的好，反正佢老豆連ot月入十萬。

依招work

唔同你玩！

近朱者赤 近墨者黑，群埋啲黑社會仔女到，容咩易學壞。
家長記得提防仔女同牠們有任何不必要交流，為仔女著想，唔好令仔女學壞！

我今日帶左我老豆枝警棍番來！
邊個敢唔聽我話？

點知唔玩 仲要屌埋全家添呀

杯葛is a must
721
811

我地點止比人話比人打呀

狗仔女咁高權利咪去國際學校囉

哇 你老豆有冇扭斷你手腕呀

壁報：寫低邊個父母係警狗

同學們識做啦

唔好一黎就唔同人玩咁衰

梗係扮fd一排先再搵個機會扇佢一鑊

係死黑警！

PUSH

警察=黑社會
係教育重點

仲有呢個

會唔會有父母想自己個仔女群去黑社會仔女，容咩易比人打

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.22 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

#boycottpopofam

唔支持攪細路，不過黑警真係累死自己仔女

支持
已經同細佬妹講
如果有同學既老豆老母係做狗
就一定要杯葛佢地

我琴晚見到你老豆著住黑衫打人
你又話佢係警察 大話精！

黑警子女 = 危險人物

你知唔知我老豆係邊個?
我老豆係警察，鍾意打就打鎖就鎖
唔老黎搵人斬9你都仲得

好波

吓 你老母比狗屌

你老豆拎警棍打我老豆
仲射催淚彈俾我爸B食

唔同你玩啊 衰人

以前啲黑警嘅仔女寧舍串柒柒

開學睇下點

世間最大既懲罰係對佢地隠形，無視佢地。

我叫勇武嚟打到你老逗失禁
你老逗係機場比人打到腳軟丫
你老逗除底裝甲什麼都不是丫

好的

多個敵人定多個朋友
我覺得對住係白紙嘅小朋友唔應該咁
反而要令呢啲小朋友變成黃絲
黑警同啲仆街警妻先係要杯葛

利申 父母係深藍 我同家姐都係深黃 所以父母政見唔關事

推！

講左幾多次 非杯葛 係欺凌啊

如果你玩到一隻狗仔或者狗女跳樓 我哋就正式仆街了

保護子女係父母責任，教子女疏遠啲黑社會人士好合理

作為家長，好擔心小朋友唔小心撞親幼犬，黑警會吹雞告個仔暴動罪

「杯葛排擠警察子女作為抗爭手段」「欺凌警察子女=少年義士」

拎咗同學枝筆都唔掂啦

識得個黑警既仔 好撚暴力
各位家長既仔女要小心

我老豆交稅 出糧俾你老豆

小你阿爸 仲拎棍打我爸B

保護自己呀，唔好同暴力份子咁close呀！

講多啲 點暴力法

小學最興，佢踩我隻腳！老師唔幫我！

警嫂：告你歧視
黑警：懷疑你有武器，要搜屋！

麻包袋接幼犬放學

注意瘋狗症，勿摸活畜生

狗仔隨時好暴力 大家真係小心

有冇完整版本

父母無得揀
關小朋友咩事

係咪要去baby kingdom 開post

食人血饅頭大，好恐怖

驚驚呀 不要做朋友

圍爐打飛機啦

班狗d 仔女隨時打9你都唔犯法架

香港既小朋友自己睇路

家教同DNA 都會影響到下一代

gchi

我唔侵你玩啊
咪拎我d薯片!

由細路入手就岩啦

去baby kingdom講

唔好呀

Cls 我識兩個friend都反黑警同老豆老母反哂面 唔通咁都要杯葛佢哋？

開post 要強調警犬暴力
教d 仔女都會暴力
同佢地玩可能會俾人打

同埋警察=黑社會=壞人
警察仔女=壞人仔女
同佢地玩=變壞人
解釋得詳細d

好擔心其他同學仔
支持罷課

禍必及...

P牌推唔倒
但禍必及妻兒
我唔洗教啦下話
你老豆老母打人喎

老公係狗，仔女係狗都一樣
除非佢地自己割左

近朱者赤

近警者黑

其實唔駛做咁多嘢
好似 black mirror 咁唔理啲低分嘅人就得架啦

推完 再出去開post講823 死線！

撐

請立即教育子女

唔好群埋班狗仔狗女度

好心唔好搞無謂嘅分化啦。一個唔覺意為啖氣輸民意輸道德高地就無謂拉。
講道理，仔女可能黃呢，何必搞同路人?
有咁多精力，不如唸好點樣贏。

我聽講你呀媽有人唔做 走去做狗
以後唔好搵我食飯啦 我唔想痴埋你到

原來你爸爸係黑社會黎

我唔同你玩啦

你唔好打我呀

呀sir好驚？

你知唔知我爸爸係邊個 你唔幫我做功課
信唔信我叫我爸爸開槍射死你

爹地...點解學校無人同我玩既?
係咪因為你係黑警呀

唔同你班狗仔狗女玩都要話？
唔怪得被捕就俾人打到就死惡到

仔女係咪黃到依家都唔知？

禍必及妻兒，打香港人打得咁開心啊嗱

番大灣區讀咪冇事囉

一陣同佢玩會發癲打你嫁

鳴鳴鳴...唔好排斥我啊

仲有叫港女拍拖結婚唔好揀差佬

Tui ah

狗打人都明顯

乜你老豆差人嚟
成日亂打人
壞人嚟嘅

送個仔返大陸讀囉，大陸人支持警察

信唔信我拎警棍出黎
插你下體6次

求大家一定要同警犬仔女玩，玩happy corner

禍必及家人

：老師 距爸爸打人吖 好驚比距打埋

遲啲會唔會貼通街呢啲文宣

杯鳩佢啦，捉佢入廁所開心下添呀

Boycott those trash, not bully

向狗仔狗女說不

g持

小朋友無得揀…
對抗正苦同狗可以衝到盡，但搞小朋友…為香港未來下一代革命嘅光環會無咗
已經衰咗一次內地人事件，唔好為咗一時衝動，要成個運動陪葬

直頭要係學校到貼哂狗狗惡行啦

大家係時候出謀獻策 比啲橋比班學生點樣去杯班狗嘅小朋友 最好係要聽落去唔犯校規 同埋唔犯法 開啟新戰線了

係父母都唔會想個仔群埋啲黑社會，學壞哂

有得諗

黑社會隔離主義

支持狗仔帶頭罷課

好多狗仔女係英國讀書

推 禍必及妻兒

哇¡睇下~狗仔呀

話又點先
話就得五大訴求一早得左啦

一陣得罪同學仔，佢個黑警父母會攪你屋企人㗎，真係唔好同佢哋玩。你知黑警係冇道德，講大話，打人，強姦非禮乜都敢做。

當差正仆街

咁如果老豆係差佬但係每個禮拜都有出嚟呢？

警渣斷九族

學校係社會縮影，太工代分分鐘會打其他人，要小心

欺凌既事
我地唔做

但班狗仔狗女自己死埋一二邊玩賓周啦

如果你做老師，可以嚴正跟從校規
欺凌只係學生間衝突，唔知道就無問題

以前阿媽阿爸叫
唔好同D黑社會玩
望都唔好望
耷低頭快D走
咁而家一樣啫

唔係阿sir，只不過想大家少啲俾人捉到把抦。
真心，群眾鬥群眾，就係對家最想見到嘅嘢。
認真我睇唔到除左報復外，有咩好處幫助到大家去爭取五大訴求，求賜教。希望大家理性少少。

太古同路人屍骨都未寒

你幾時見到有狗正式仆街？

即係而家嘅人工淨係用黎打市民同埋虐待平民？

覆錯

真
有狗父必有犬子

推爆佢
黑警屌你老婆老母阿女
之後再死全家！

要教育下啲狗仔

推，家長要睇

警狗成班垃圾不斷叫d高學歷、高收入人士做曱甴，真係好好笑

成家都壞人

唔係唔同佢玩
係唔敢同佢玩

support and pish

禍__及妻兒

識唔識玩㗎 蝦鳩d二代 叫佢拎多d零用錢請食嘢是常識吧

個仔返學會俾人杯葛架！
popo快d支持罷課！

可能有狗仔狗女覺醒
家中屠狗化身真烈士呢

警察老婆仔女出左黎公開指責未？未既唔該唔好扮無辜。

所以要溝通好過直接攻擊

如果同學企係市民一邊就唔好無謂攻擊

有警察父母的同學應該講下自已父母平時言行觀點

一齊屌狗另計，因為佢地變返人

合理

怕咪唔好出街
你老豆教

千祈唔好鬧佢地呀 佢地搵佢老豆開槍射你

同狗子女坐唔敢講調位嘅
請移開張台分條界
我唔想同佢咁近

警方資訊
&nbsp;
&nbsp;&nbsp;&nbsp;警方收到市民申請，將於2019年8月24日在觀塘區一帶舉行公眾遊行及公眾集會。地點包括駿業街遊樂場、駿業街、海濱道、順業街、偉業街、常怡道及宏照道零碳天地一帶。
&nbsp;
&nbsp;&nbsp;&nbsp;鑑於近月進行公眾活動時，曾多次引發暴力衝擊事件，因此警方在必要時會展開驅散行動。市民如有需要，應關好窗戶並留在室內安全地方。如非必要，請勿前往相關地區。
&nbsp;
&nbsp;&nbsp;&nbsp;特此通知，以便及早作出相應安排。請密切留意警方發放的資訊及事態發展。

秀茂坪警區指揮官示

對唔住做左標題黨

但驅散行動又有咩好怕？
熱門一個PO都冇，邊有人出黎？
唔該幫推行動PO

欺凌會記一世
大家千其唔好咁做

莫遲疑
灌輸正確觀念

做得狗嘅仔女前世一定都係pk來
唔洗客氣大家

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

所以學生哥要團結起黎杯9犬二代

嘩你老豆/老母做黑警架
都唔知會唔會無啦啦放學黎打9我

嘩，乜原來你老豆係差佬嚟架。

犯校規既野就唔好做。
無謂為左班狗，令自己上身

杯葛唔犯法

你知啦 啲休班警又強姦又偷野 我點知你係咪呀

因為你老豆老母助紂為虐,
你唔同你老豆老母割蓆,
我地唯有同你割蓆

你無得簡老豆老母,
但係我地有得簡同唔同你做朋友

杯葛唔犯
唔同你味唔同你玩 做自閉西啦

如果開學無罷課嘅話發覺少咗啲同學，
原來因為被捕所以返唔到學，
咁啲狗嘅仔女點樣同啲同學交待？

扣操行分或者記缺點好閒嫁咋
盡情去欺凌班仆街啦

P牌仔9up下
我有個sem2識嘅fd佢老母係狗
平時傾計講開D狗佢屌得仲屌得甘過一般人
呢類狗仔狗女其實做得過fd
利申：讀HKDI
sorry for 1999

[認真]警犬應該仔細考慮9月開學要唔要俾小朋友返學

食飯，我唔同popo仔食呀，佢老豆有手足口病架

收皮啦
大陸人事件？
除左狗同大陸狗，有邊位覺得衰

試過叉我個姪條頸 同 威嚇我姪 完全同狗既暴行一撚樣

嘩，乜原來你老豆係黑警嚟架。

如果我仲讀書
一定打蝦到佢啲仔女仆街
缺點有幾閒
有種入黎學校拉我

Push ^_^

恥與黑警家屬聯絡

#驚就唔好返學

#驚就唔好返學

#驚就唔好返學

開學啦
小心黑犬仔女

暴力傾向係會傳染的

P牌比唔到正皮

點知一陣你唔開心會唔會叫你老豆扑我個頭㗎
都係唔同你玩喇

推，得真狗先係人類最好朋友

#驚就唔好返學

倒晒d書落屎坑

tui

Agger

你老豆警察？唔同你玩lu

借位一用，麻煩幫推

冇人排，排條L咩
COME ON 香港人！

正式名稱：香港之路 The Hong Kong Way
日期：2019年8月23日（星期五）
時間：19:00集合, 20:00-21-00 組成人鏈
集合地點：港島線及荃灣觀塘線沿線各港鐵站，詳見Channel
無Dresscode, 唔企出馬路, 唔起衝突
綠燈連, 紅燈上返行人路
不堵路 每個站會用唔同方法過到馬路
不申請不反對通知書 乃自發活動
暫時係紅藍綠三色線 之外既我地唔夠人support
將會唱歌(Do you hear the people sing, Sing hallelujah to the Lord, 海闊天空，光輝歲月等，請提議)
有航拍機飛過嘅時候請開起電話flashlight

各位如果已經預計當日會出席, 可以加入做義工！義工要人！！請入Group！！

Group links
公海
觀塘線義工
港島線義工
荃灣線義工
天星小輪
唱歌組

823 香港之路公海群組

823 香港之路頻道

Facebook

Instagram

#香港之路 #823hkway #TheHongKongWay #BalticWay30

一人一個方法 令記者喺政府記招中重拾爆炸攻擊力

成十萬OT費 夠入國際學校有突啦

p牌民意仔 手足睇住 黑警放催淚彈 用私刑有無諗民意呀 番去食蕉啦黑警

狗仔狗女, 不了.

人以群分 何況係狗

杯撚到佢地慌

有baby kingdom同香討ac既巴絲幫手上去灌輸正確價值觀

咦....你狗仔嚟㗎 唔同你玩lu...

即係好似黑社會啲仔女咁，正常人都唔想群埋佢地到啦
依家警察變成全港最大犯罪組織，唔想群埋去都好正常姐，有咩問題？

小栢林個仔最後讀邊間？唔係入返喇沙嘛

黑社會與警察無異

DONE

帶個波返學同狗仔狗女玩拋波遊戲

直接掟佢書包出窗口，搞掂

近朱者赤，近墨者黑

只求達到150個簽名門檻，話哂時間趕急…

好難得地我識到幾個係屋企深藍居然可以維持正確價值觀的朋友

好似話同小栢林細個一樣樣，今次仆街

你呀爸係殺人犯，強姦犯黎

杯撚到佢懷疑人生

杯9狗仔狗女啦
有其父必有其子

幫小朋友建立社交圈子

你老豆警察？我叫爸爸同你媽媽玩

推
D狗仔狗女覺得亂打人都可以無事點算
自己個小朋友 點都要保護返

哇！你爸爸打哥哥姐姐
你爸爸係壞人
你地全家都係壞人

唔同非人類動物溝通

阿sir話齋
驚就唔好返學
高官話齋
唔鍾意咪離開學校囉

不嬲都禍必及妻兒架啦

push!

幾時開始杯鳩同學係犯校規？
從小就應該陪養唔同壞人既細路做朋友既危機意識

不完美，可接受，要改善

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

叫佢出示委任証先

知道

番學校撚狗

支持，一定要咁做

可以貼出街

走啦黑警
去你果d 黑警group 打飛機啦
連登唔岩你

推爆佢!!!

2014已經unfriend左高級白衫中學同學
依家好後悔

起唔到底了

不如就開學日去靜站！

998

人狗殊途啊屌

呢個似啲

嘩 乜你老豆係差佬黎架
我唔同你玩嚕

唔好同畜牲後代玩
一陣唔小心整親啲小畜牲
老豆會比人拉入醫院折磨
老母會被迫除衫非禮
總結：安全起見 嘢都唔好同小畜牲講

點解你地唔同我玩既？
因為你老豆份糧包埋出賣良知囉

bully人唔應該
但bully犬類ok

支持

你老豆話我老豆係曱甴
我唔同你玩lu

終於開學啦

apartheid

驚咪唔好返學

董之英 之前校園欺凌
介刀都係話原子筆炸嘛
咁我地用生果刀都只係膠刀
狗仔女係時候幫你老豆老母還債啦

推推推推推推推推推推推推

Me too

學生哥全民進場
記得搵啲出名嘅page/ig爆料， 大把人幫你手

啊～容乜易比佢地個仔打！！！仲要告返我地！！

咁危險既朋友都係唔要啦

821元朗靜坐
823人鏈

問題係你點知佢老豆老母係警察

比酷刑條片個細路睇
拿 呢個就係你老豆平時所作所為
係惡魔黎架
死左之後會落七七四十九層地獄

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

各位爸爸媽媽：俾黑警仔女打冇得報仇架，因為佢哋大撚曬

驚就唔好返學啦

#boycottpolicepuppy

31/8將班狗罪行貼滿全香港 等開學就同佢地上一課通識

老師，不如今個學期，我地壁布主題就用父母職業

支持, 一定要搞班黑警家人先有用!!

比同學知住紀律部隊宿舍已經極危險

各區富有正義感嘅學生， 請你地跟蹤身邊所有香港警賊嘅子女， 協助維持社區治安。必要時就係街上呼喊途人幫忙，其他人聽到會立即上前幫忙

自己社區自己救， 由杯葛身邊警賊兒女開始

班建制同狗官係咁提驚班犬子女係校園被恰, 即係我地要係呢方面鼓勵多D學生

搞狗乸我贊成
但係我有好多朋友發夢，佢哋嘅父母都係警察

句野好正

父母對子女人格發展有極大影響
走啊

推 等啲狗真係以為無報應啊！

唔需要講出口嘅
陰陰嘴笑就ok

一定要全力bin鳩d黑二代
食飯一齊？不了
同一組做gp pj?不了
制服團隊gathering有狗仔狗女？喂喂喂行撚開d啦你
落操場打波組隊一齊？不了

就係要令到班狗仔狗女返到去同狗講
搞到上班主任訓導膠層
問起就話不知道，不了解
"miss教育局都係咁出指引叫你地咁樣答嫁wor"

你老豆係狗公
你就係狗仔，汪汪

每日空堂轉堂小息午息都播警察打人虐待片

必定割蓆

呢d野唔駛講出口嘅

係時候幫人教仔喇

態度正確

一定要做

潛移默化

唔駛搞佢
選擇唔同佢做friend就夠

我唔同你玩

我唔聽警察家屬講野

咁仔女係黃的話

同狗仔狗女玩happy corner

怕佢老豆渣你

禍必及妻兒
驚就唔好番學

驚就唔好返學

貼喺啲學校門口

612 721 811 820

pudh

721
811

行動post 推呀!

好擔心有同學仔會繼承黑警父母暴戾嘅性格欺凌同輩，請父母叮囑小朋友慎交朋友

家長日隨時變校園槍擊日

啲人成日諗住而個運動會因九月開學減退，其實九月開學先係開始！黑警你做嘅嘢你唔洗還你子女幫你還！

我地唔侵你玩呀 成家都係衰人

721 811

行得正企得正

遠離警察，你我有責

合法欺凌，由我做起！

國際學校啲學生 打得啲小犬仲甘
我地唔歡迎啲垃圾種

我有權唔同幼犬做朋友

721的元朗白衣人襲擊

被捕人數28人

未有人被落案起訴

呀你爸爸拉撚哂唔同你玩果d𡃁仔咪得囉

割！

喂呀 唔好 停 唔好 停

開咩野學？
又話罷課？

狗仔 狗女

去完廁所成身尿出返嚟

驚咪唔好出街lo

狗仔狗女萬歲

傻啦- -

而家D小朋友講普通話 唱紅歌 愛國愛黨

一定割，小學等佢自己on99 6年，中學都係等佢on99 6年，12年唔知自己做緊啲咩，之後就

平民仔女多定黑狗仔女多

唔好意思

我女有好多同學都係狗仔狗女
但我唔會叫佢講埋啲咁既嘢

我只會俾佢睇好多警察濫權嘅新聞
俾佢知道同清楚警察做錯好多嘢

然後佢點樣對呢啲狗仔狗女係佢既事
佢自己be water

有禮貌咁拒絕
微笑住咁同警犬家長講：我地唔去聚會啦, 驚有危險呀
等佢尷尬下都好

警犬脾氣EQ咁差,郁D就跳掣, 亂鳩打人, 斷估平時喺屋企對老婆仔女都係咁上下, 家暴體罰不在話下, 子女喺咁既環境長大耳濡目染應該都係暴力份子, 對其他小朋友好有威脅

直頭要打啦，斯凌

推 勿近小賤種

推呀

休班警唔敢同市民視線對望，可能內部落咗order

國際學校係唔歡迎窮撚Benz接送

不過狗仔都可能用Benz接送著燈

X差佬
O共產黨走狗

下咁點夠？
起碼都俾佢地飲下廁所水啦

小學：
吓，你屋企人成日打人，我點同你一齊玩呀？><
我媽媽話唔好同危險人一齊玩？><
黑警！黑警！汪汪汪！

中學：
屌你老母你老豆正一死黑警
你老豆辭咗職未呀？
你知唔知你老豆D同事日日出去叫雞偷野食飯唔畀錢呀？話唔定你老豆都有份喎
(自由發揮啦咁大個人)

總之千祈唔好做犯法嘢

人狗區隔

屌你老母 ，食屎喇，唔通我打佢仔，我會坐監咩

要班狗仔狗囡：點解你老豆要扑穿我阿哥個頭 射盲我家姐隻眼

兒登仔做野啦

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

元朗POST得果幾百LIKE, 有冇搞錯?

臨近開學再提大家

係咪要係 狗仔狗女 學校貼埋poster 等唔識佢既人都知 佢係狗生出黎既呢？

孩子教育刻不容緩！

近朱者赤近墨者黑

小朋友要識揀朋友呀～

死假膠，行撚開啦

家教好緊要，諗起都覺得恐怖寧願子女少接觸好過

唔洗欺凌
最高招既打擊手法係疏遠

疏遠係為左保護自己子女

Push.

叫大家唔好同狗仔狗女玩咋

言傳身教

狗仔狗女做朋友一個都太多

唔好攪人仔女喇唔該
咁做同畜無分別

來吧

我就拎支攪屎棍，攪你老母個臭閪。

唔同佢玩都叫搞呀？
咁黑警打人叫咩呀？

邊個叫放過狗仔狗女既，一律當狗處理。

狗仔狗女撐市民，屌返老豆老母既，一律覺醒做人，當人計，唔會杯葛，只有無限支持。

做人做狗自己揀

佢地嘅仔女有暴力傾向

班小賤種去幼稚園面試都唔知會唔會打鳩啲老師同其他面試嘅小朋友
好擔心我小朋友會同班小賤種面試同埋一齊讀書

警察的子女，好多時都有暴力傾向，你地子女被佢地打，一定投訴無門，仲可能玩埋家長，好恐怖。

冇用ga, BK 90% 嘅人撐警

沒有一隻幼畜是無辜的

你阿爸原來係黑警啊?
我想問呢，你地係屋企係咪 汪汪汪汪 咁講野架?吠兩聲聽下啦喂

響中學比人排斥慘過死

一定要推

警察都唔係保護人既，係同黑社會合作既。

除左杯葛仲要令到佢地憎恨自己父母係黑警

#BoycottHKPolice

此風必須長

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

近珠者赤
[black]近狗者黑[/black]

[823 七點人鏈見] 作爲一個喺葵芳站嘅街坊 有嘢想講

佢老豆黑警黎， 我地一齊杯佢

唔好同情狗隻
做人做狗自己揀

我哋更加要接納、接近佢哋，起碼可以儘量咁去教佢哋分辨是非！